香港告急! 參議院領袖Mitch McConnell的妻子捲入「親中」事件調查

手足"周街都係臭雞"講過, 參議院共和黨領袖Mitch McConnell對《香港人權與民主法案》操生殺大權, 所以大家要主力求佢.

而家最新消息, 參議院領袖Mitch McConnell的妻子趙小蘭捲入「親中」事件調查.
事關, 趙小蘭身為美國聯邦運輸部長, 但趙小蘭的家族公司卻跟中國政府有利益往來.... 眾議院監督與政府改革委員會 質疑趙小蘭有利益衝突, 決定調查趙小蘭.

最慘既係, 趙小蘭老公Mitch McConnell對《香港人權與民主法案》操生殺大權..... 所以"周街都係臭雞"講得無錯: 大家要加緊請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》. (當然, 對住Mitch McConnell就唔好提起趙小蘭單野.)

Elaine Chao Investigated by House Panel for Possible Conflicts
By Eric Lipton and Michael Forsythe

Sept. 16, 2019
Updated 4:48 p.m. ET

WASHINGTON — The House Oversight and Reform Committee asked Transportation Secretary Elaine Chao on Monday to turn over documents related to communication with her family’s shipping company as the panel stepped up an investigation into whether any actions taken by Ms. Chao amount to a conflict of interest.

The request by the committee in the Democratic-controlled House relates to actions Ms. Chao has taken that potentially benefited Foremost Group, a New York-based shipping company owned by her family. Foremost has received hundreds of millions of dollars in loan commitments from a bank run by the Chinese government to help build ships that Foremost has purchased from government-owned shipyards there.

The actions by Ms. Chao — including joint public appearances since she became transportation secretary in 2017 with her father, James Chao, who founded the company, and a planned trip to China to meet with government officials there along with her father — have led House investigators to question if she is using her office to try to benefit her family’s financial interests.

“Federal regulations prohibit federal employees from using their public offices for the ‘private gain’” of friends or relatives, said the letter sent on Monday to Ms. Chao by the House investigators, who cited articles that appeared in The New York Times in June and Politico in 2018 that detailed continued ties between Ms. Chao and her family’s company. “Several reports indicate that you have used your official position to benefit Foremost Group, a shipping company owned by your father and sisters that is headquartered in New York and operates a fleet that transports materials to and from China.”

另外, Solomon Yue應不會在17/9出席美國國會的香港問題聽證會, 係我之前誤會左佢, sorry

如果烏龜大義滅親就真係正啦

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

特工？

要加緊請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》

Senator Mitch McConnell
601 West Broadway, Suite 630
Louisville, Kentucky 40202
Phone: (502) 582-6304
Fax: (502) 582-5326

而家當務之急, 係要加緊請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》 對住Mitch McConnell就唔好提起趙小蘭單野

Senator Mitch McConnell
601 West Broadway, Suite 630
Louisville, Kentucky 40202
Phone: (502) 582-6304
Fax: (502) 582-5326

Senator Mitch McConnell
601 West Broadway, Suite 630
Louisville, Kentucky 40202
Phone: (502) 582-6304
Fax: (502) 582-5326

幫手推! 我地有咩可以做到?

暫時可以做既, 係加緊請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》 但對住Mitch McConnell就千萬唔好提起趙小蘭單野

Senator Mitch McConnell
601 West Broadway, Suite 630
Louisville, Kentucky 40202
Phone: (502) 582-6304
Fax: (502) 582-5326

佢老婆做錯野 我地仲要幫佢呀？
大把議員 駛唔駛求佢一個呀

淨係親中呢條罪夠死十次

佢老婆有親中嫌疑，佢更加唔可以招人話柄

應該更加大落力證明自己公私分明
如果唔係佢議庈郁不保

而家唔係要幫Mitch McConnell, 係叫Mitch McConnell幫我地

最大問題係Mitch McConnell對《香港人權與民主法案》操生殺大權, 佢有權阻止參議院對《香港人權與民主法案》進行投票.

推

佢阻咪 一大班議員質疑佢
cia 向佢招手，到時佢自己都唔掂

所以結論係唔駛求佢，做人有返d 骨氣

唔好中老共反間計 除左人權法 我地無野可以有效對付到港共

我之前講撚咗Mitch "Moscow" McConnell信唔過架啦

唔提又點？佢自己會唔知咩

好娶唔娶娶支那雞

我老公係男人都睇唔起娶支那人玩微信班狗公

我地都求左好多議員, 為香港理益去求埋Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》其實無問題, 呢個係政治.

而且, 政治現實就係Mitch McConnel有權阻止參議院對《香港人權與民主法案》進行投票. 如果《香港人權與民主法案》過唔到, 香港即時仆街.

呢D議員好遲鈍

無民意壓力, 係唔會做野

而家加緊請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》 對住Mitch McConnell就唔好提起趙小蘭單野

Senator Mitch McConnell
601 West Broadway, Suite 630
Louisville, Kentucky 40202
Phone: (502) 582-6304
Fax: (502) 582-5326

用下腦啦屌
佢老婆suspect緊
佢呢個時候仲會伸個頭出嚟反對？
佢夠薑反對實比民主黨拎出嚟大造文章

唔好係又send唔係又send咁煩膠啦

趙小蘭有問題係事實
不過咁樣McConnell 更需要反共證清白

佢依家唔落力推動條法案一定比人話佢公7私不分
到時連議席都不保
let alone會阻個法案
同埋個法案好似佢有分推
又唔會制裁到佢老婆

所以係好事

萬事小心為上
共和黨議員Marco Rubio既馬仔都對Mitch McConnell有質疑

Rubio講明條Bill好大十月中機會過同埋白宮唔會veto

但係 A spokesperson for Rubio, speaking on the condition of anonymity to discuss deliberations in the Senate, said the senator’s office did not view McConnell’s failure to reference the act in a recent op-ed on Hong Kong as a slight.) 即係McConnell可能會成為過唔到條法案既原因
再加上佢老婆係台灣移民過美國 而家係Trump內閣成員, 同中國好多生意來往 唔可以排除中共向佢老婆施壓 所以大家唔好咁快咁安心

成日少少野都拎出嚟講，仲有facebook有個page日日叫我哋簽petition
比我係美國人都覺得你哋煩膠

趙小蘭與其家族航運企業福茂集團(Foremost Group)並無正式層面的關聯，亦不持有公司的股份。但是，她和丈夫、肯塔基州參議員米奇·麥康奈爾(Mitch McConnell)從她的父親趙錫成那裡得到了數百萬美元的贈予，後者一直執掌該企業，直至去年。趙氏大家族向麥康奈爾的政治競選捐款在100萬美元以上，其中包括她的父親，以及妹妹、福茂現任首席執行官趙安吉，兩人都引起了國務院的關切。

從採訪、產業報備文件和兩國政府文件來看，趙小蘭多年來反復利用她在中國的人脈和知名度來提升公司形象，北京廣泛的產業政策給這家企業帶來豐厚的利潤，而這些政策本身則是中美外交緊張關係的核心問題。

如今趙小蘭已是特朗普政府分管美國航運業的最高官員，而這個產業本身則江河日下，遠遜色於中國的競爭對手。

她為家族生意出力——在推廣活動上拋頭露面，和父親一起接受中文媒體採訪——與此同時，作為一家美國企業，福茂集團與中國政府聯繫之密切，實屬罕見。

福茂從一家中國政府所有的銀行得到了數億美元的貸款承諾，與此同時特朗普政府則將這個國家所施行的政策列為對美國安全的威脅。公司的主要業務——運送中國的鐵礦石和煤炭——是一個推動了中美貿易戰的因素。這場爭端在一定程度上是源於白宮對中國的一項指控，稱其向全世界傾銷得到了政府補貼的鋼鐵，損害美國生產商利益。

福茂的規模在業內相對較小，不過一家在中國數一數二的國有船廠很大一部分訂單都來自於它，此外它還和一家中國國有鋼廠以及全球大宗商品公司簽訂了長期包運合同，保證了穩定的收入。

趙安吉和趙錫成都曾任中國船舶工業集團旗下一家股份有限公司的董事，該集團是為中國軍方以及福茂等其他客戶生產輪船的國有企業。趙安吉還是船廠的頭號貸款方中國銀行的董事，一度在中國政府創辦的貿易促進組織中國對外貿易理事會任副理事長。

趙安吉週五在紐約接受採訪時表示，她的那些董事會職位很普通，並且強調福茂集團在全球開展業務。她否認在一個由中國製造業主導的世界中，該公司「對中國的側重」超出了其他大多數散貨船企業。「我們是一家國際航運公司，而且我是一名美國人，」她補充道，「我認為，如果不是因為我長著一張中國人的臉，那麼就不會有這種對中國的關注。」

趙錫成未能接受採訪。兩周前，該公司的一名代表收到了時報的書面提問，週五，該公司以一份情況說明做出回應。

據趙錫成的傳記所述，福茂在1960年代末曾與美國政府簽訂向越南運送大米的合同，不過公司在美國的存在已經所剩無幾，只是在曼哈頓中城有一間不起眼的集團總部。它的船在利比里亞和香港註冊，通過一些馬紹爾群島公司持有。

自趙小蘭就任交通部長以來，記錄顯示，該部在預算中不斷要求，對那些旨在穩定深陷財務困境的美國航海產業的項目加以裁撤，並設法停止向聯邦小型民品造船廠補助項目以及給國內造船企業的聯邦貸款擔保提供經費。

在她執掌下，交通部試圖在預算中削減一個撥款項目的經費，該項目維持著60艘懸掛美國旗船隻的運營，此外還想縮減新船購買計劃，該計劃將會培訓美國人作為這些船隻的乘員。（在中國，趙家出資建立了培養中國海員的獎學金，還捐贈了一台輪船模擬器。）

國會兩黨協同否決了該預算削減計劃，其中一些舉措次年再度被提起。削減的反對者包括加州民主黨眾議員阿蘭·勞恩塔爾(Alan Lowenthal)，他的選區內有一個規模在全美居於前列的貨櫃碼頭。

「中國政府在大舉進行航海擴張，而我們則在背道而馳，」他在接受採訪時說。「到時候會有一場危機，我們會需要依靠美國的航海業，但到時候它已經不存在了。」

Advertisement

趙小蘭拒絕接受採訪，但交通部提供了一份書面聲明。

「初到美國時，我的父母和我身無一物，唯深信這個國家的根本善意與仁慈，以及它帶來的機遇，」趙小蘭說。「我的家人都是愛國的美國人，過著一種有充實目標的生活，對這個國家貢獻良多。他們是美國夢的體現，在父母的啓發之下，我們幾個女兒都在回饋這個我們深愛的國家。」

交通部發言人稱，時報報道為將趙在交通部的工作和她的家族生意經營聯繫起來，網羅了「諸多含沙射影與憑空臆斷」。

部方官員稱，趙小蘭執掌下的交通部是美國航海業的守護者，並表示有多項削減提議是往屆政府提出的，而特朗普政府一直在著力增加經費。

趙小蘭的財務披露聲明顯示，她沒有來自福茂的收入，不過從她就任喬治·W·布什(George W. Bush)政府勞工部長到2017年1月被確認成為交通部長這八年里，她至少四次前往中國。她的父親至少有一次在她任勞工部長期間一同訪華，那是在2008年，當時他出席了一些會議，與會者包括了中國的總理——中國最高層官員之一。

Advertisement

從公共記錄可以看到，她從公司的成功中受益。她的父親在2008年給她和麥康奈爾的贈予，助麥康奈爾成為共和黨多數派領袖，他是最富有的參議員之一。三十年來的政治獻金使趙氏家族成為肯塔基共和黨的頭號捐獻者，而那裡正是麥康奈爾的權力之源。

「這個家族與一個戰略對手政府有經濟聯繫，」聖路易斯華盛頓大學反腐敗專家凱瑟琳·克拉克(Kathleen Clark)說。「這令人懷疑，在就涉華的外交和國家安全政策作出判斷或提供建議時，那些家族和財務聯繫會不會對趙構成影響。」

（仲有interactive chart)

Mitch McConnell無份推《香港人權與民主法案》

push

你估人哋共和黨國會領袖同林鄭一樣弱智咩
Rubio咁講好明顯係抽走佢下台階，焗佢支持過法案，唔過就可以拎出嚟屌柒個老野，自己係共和黨上位下屆選總統fatfat
同埋要支持嘅一定會支持，唔支持嘅，香港人嘅政治力量都冇法動搖到佢
唔好咁煩膠啦屌

希望如此

趙氏家族與中國政府的關係可以追溯到幾十年前

趙小蘭91歲的父親趙錫成(James S.C. Chao)在1949年共產黨掌權前逃離中國，在那之前，他曾在上海一所大學學習航海專業。期間他一度和後來的中國國家主席江澤民是同校同學。

1984年，中國正逐漸從數十年的動蕩中恢復發展起來，文件顯示趙家入股了一家國有海事電子設備製造商。該公司主要面向中國軍方及其他部門進行銷售，而且與當時江澤民任部長的電子工業部關係密切。江澤民在幾年後成為中共領導人，之後趙錫成至少與他有過六次會面，其中包括1989年8月在北京中南海的一次會面。趙家家庭成員說他們不記得有過這筆投資。

趙氏家族的船運公司業務集中在中國

1964年，趙錫成建立了總部位於紐約的福茂集團(Foremost Group)，公司的第一筆大合同來自美國政府，在越南戰爭期間將大米運往東南亞。

如今，它的大部分貨船由中國國有造船廠建造，其中一些由中國政府貸款提供資金。福茂至少與中國國有鋼鐵製造商簽訂了兩份長期合同，用這些中國建造和支持的船舶為後者運輸鐵礦石。

根據近期的航運數據，福茂的貨物中超過70%被運往中國，其中大部分是鐵礦石。這些貨物幫助維繫著中國的工業引擎運轉，而中國鋼鐵製品是中美不斷深化的貿易爭端中的一大分歧。福茂將自己描述為一家小型國際企業，並表示它並非特別專注於中國。而在這個中國製造業佔據主導地位的世界里，大多數散貨船的主要業務都在中國。

美國航運業面臨預算削減，在趙小蘭領導下，特朗普政府對該行業的投入引發質疑

特朗普政府毫無疑問已經表明，聯邦政府願意利用其影響力推動某些美國工業部門，比如煤礦和鋼鐵行業。但這些努力並沒有擴展到趙小蘭領導下的航運業。

在她任期內，交通部預算一再要求減少旨在支持陷入蕭條的美國造船和船運業的項目。該部門的預算還要求縮減建造五艘新訓練艦的計劃，這一計劃是在奧巴馬政府時期提出的，目的是培養新一代美國海員。

交通部官員指出，該部門許多預算削減是受迫於白宮的壓力，而且有一些項目此前就是削減的目標，但國會恢復了對它們的撥款。在特朗普推動各項削減時，國會也是這樣做的。

在國會干預下，建造新訓練艦的計劃如今已重回正軌，整體的海事支出也在增加。但這些削減提議引發了兩黨對特朗普政府對航運業承諾的質疑。

趙小蘭接受聘書擔任武漢市政府國際咨詢顧問。

交通部官員說，趙小蘭一直是美國海事系統的支持者，她作為該機構負責人的行為與其家族在中國的生意無關。在中國，趙家數十年來持續為學生提供獎學金，培養快速發展的航運業所需的人才。

趙小蘭在一則聲明中表示，「我的家人都是愛國的美國人，過著一種有充實目標的生活，對這個國家貢獻良多。」

趙小蘭與福茂的家族聯繫以及她在中國的關係引發倫理質疑

自1970年代末以來，趙小蘭並未在福茂擔任正式職位，但她多次利用自己的關係和地位來提升公司的聲譽和知名度。

作為交通部長，她2017年在紐約參加了福茂與日本住友集團(Sumitomo Group)的一場簽約儀式，住友在美國有公共交通項目，由交通部監管。兩個月後，她取消了一次前往中國的旅行。在那之前，美國駐華大使館的官員就此行提出了倫理方面的疑慮，因為她的辦公室要求安排其在福茂任職的家人參與行程中的活動 。

交通部並未說明取消旅行的原因，但一名發言人後來稱特朗普總統當時召開了一場內閣會議。

在她的任命聽證會上，趙小蘭沒有提及她的家族與中國航運業的廣泛聯繫。儘管參議院的的問卷要求提名者列出所有榮譽職位，她也沒有披露其曾在中國獲得的榮譽，比如武漢市政府的國際顧問。一名交通部官員稱這是一個疏忽。

曾擔任政府道德辦公室(Office of Government Ethics)總法律顧問的瑪麗蓮·L·格林(Marilyn L. Glynn)認為，趙小蘭應該回避那些會廣泛影響航運業的決策。「她可能會想確保她的家族企業不會受到任何政策選擇的不利影響，或者僅僅是給人這種印象，」格琳說。

交通部發言人否認存在任何利益衝突，稱趙小蘭的「家族生意不屬於掛美國國旗的航運業務」。福茂首席執行官趙安吉(Angela Chao)稱，姐姐是以「家庭成員」的身份出席福茂相關活動的。

與趙小蘭的婚姻令米奇·麥康奈爾獲益

趙小蘭與麥康奈爾在1993年結婚，但早在婚禮前幾年，她本人、父母、妹妹和妹夫們就已經向麥康奈爾提供競選捐款。最開始的一萬美元是在1989年6月，當時他們剛開始約會不久。在接下來的30年里，趙氏大家庭的13名家庭成員總計向麥康奈爾的競選及與其有關的政治行動委員會提供了超過100萬美元的資金。2008年，趙錫成送給這對夫婦一份高達2500萬美元的禮物，幫助麥康奈爾躍升進入最富有的參議員行列。

麥康奈爾在一份聲明中表示，他為得到家人的支持而自豪。

Eric Lipton是《紐約時報》駐華盛頓調查記者，曾獲得三次普利策獎。此前，他還曾為《華盛頓郵報》和《哈特福德新聞報》工作過。 @EricLiptonNYT

傅才德(Michael Forsythe)是時報調查組記者。他曾駐紮香港，報道中國金錢與政治的交叉話題。他還曾在彭博社工作，是一名美國海軍老兵。 @PekingMike

翻譯：紐約時報中文網

721

Push

係 咪搞啦屌 越搞越比人覺得煩

救下手足

點解咁多外國人娶大陸妹...

佢好似已經出過幾次聲係幫香港啦wo, 咪撚搞人好wo。 而且佢老婆搞單咁嘅野出黎佢仲幫chinazi佢肯定唔洗撈, 佢會唔會咁笨。

係
同埋佢自己有份推動個法案
如果佢係奶共狗佢點會推

Block 上一頁

Mitch McConnell無份推動個法案

Mitch McConnell甚至未對此法案公開表態, 所以Marco Rubio既馬仔都對Mitch McConnell有質疑

唔需要做任何野 你自己諗下個邏輯 你老婆比人查親中 你會唔會係依個時間唔比人權法過 到時實比媒體搞大

我反而有D擔心 Gphone 講錯野
不過人地咁叻仔 我都係信住先

佢老婆捲親中醜聞對佢支持通過唔係更有幫助？佢一向支持如果轉態水洗唔清

葉劉淑儀係咪on lun 9?當啲人傻？

佢係支持香港示威, 但未對《香港人權與民主法案》表態

反而眾議院議長老早表明會支持《香港人權與民主法案》

我覺得咁樣反而係有助佢推動人權法
呢d時勢有咩可能會阻，你真係當佢弱智咩

721 831 915

Tui

咁多間諜

其實收聲會唔會仲好

CCP tactics?

美國學者都叫香港人要盡量請求議員

我又咁睇
正正因為佢老婆做錯野
瓜田李下佢為左避嫌
反而可以pass wo

can you pass your post to Gphone? I guess it is more important for him to read your post/message.

幫推

朋友既朋友證實老共係美國全力阻止《香港人權與民主法案》通過

佢對法案通過依然謹慎樂觀， 但大家要繼續做野， 要保持防範

Mitch McConnell Warns China Is 'Playing With Fire' in Hong Kong, Wants Trump to Take ...

再換第2個反中領袖上台

中共點會唔做野呀

公眾壓力 輿論壓力
無人話佢唔會主動做野

兩睇。我本來覺得佢係奶共，都好出奇點解佢會支持，但回心一諗，佢老婆已經俾人查左好耐，即係唔係而家先開始驚，咁佢為左表明清白，係時候變反共都唔出奇。D政客第一 priority 係保住條命呀！

有利益衝突喔，咁其實佢老婆單嘢比人估發現，更比人覺得強國係一個威脅
其實更利法案通過

以表清白

補充：之前佢老婆單野，只係俾媒體報導

而家先至正式開case查

你求緊人無辦法

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

原來開埋case查

眾議院開case查

傳媒查左一排啦，送中之前我跟美國 politics 好貼，已知。

我

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

講咁耐到底幾時表決？一開始又話9月頭
我等唔到了

等唔切啦！ 同埋佢係好强勢政客，冇咁易落台。

都未出委員會。

Rubio話如果順利， 十月中會過到

但Mitch McConell 都係 wsj 寫過幫香港既文，應該唔使擔心，標題係 We Stand With Hong Kong

呢個真係天佑香港，Mitch McConnell 真好大權，因為佢控制成個參議院議程，佢唔擺上去你乜都冇得講。佢而家咁仲要咁岩民主黨控制衆議院，查佢老婆，真整定。

真心覺得樓主係on9 連政治形勢都唔撚識睇淨係一味求人
講真 人地見到香港人出黎示威俾人打壓先話支持 你估係因為你係twitter求人兩句佢就會支持咩

同埋人地老婆係親中 咁更加反映佢都間接受緊中共打壓 咁更加需要條人權法通過停左佢 加上議員出黎表曬態基本上係冇拒絕既餘地 去到盡佢都係要聽Trump支笛 而Marco rubio同Trump夾好左 假如停左人權法 唔通中共就會停止威脅佢老婆？？？你估人地陷入兩難會唔知發生咩事使你專登提？醜事不外揚啊咪搞人地啦

唔洗理啦呢d
如果佢老婆真係特工呢？
係真係假都好
咪搞人就最好

pusg

天佑香港

人地老婆親中，佢實洗唔甩利益輸送
今次俾人篤爆似係背後有人做嘢
佢好大機會過條人權法

你第一日知佢老婆係趙小蘭？佢老婆奶共傳聞傳咗好耐啦

眾議院而家先正式開case查

求下兩位，後日聽證會，剩係講警暴事實同一國兩際完全崩壞就得

無錯，呢個係重點，打殘共畜要全世界做，依家希望先救香港

娶支那婆=引狼入室
估唔到全世界都通用

今次民主黨查佢老婆，擺明係追住佢黎打
佢每年都收佢外父好多捐獻

Twitter tag 9 佢其實冇乜意思

一係就寫封正式email畀佢，一係就下次示威舉牌 Leader McConnell, please support and pass the Act, 等啲外國記者影到

千祈千祈唔好講佢老婆啲嘢，我哋而家係有求於人，揭佢瘡疤呢啲，美國人自然自己會做

其實如果我地玩得好這步棋，Mitch就更加有壓力，如果唔係佢點解釋，佢之前寫打中共寫得好狠

其實共和黨人，尤其堆tea party，受中共俄國獻金係最多最明顯

Can’t wait係急不及待，做乜鳩？

唔出奇McConnell當年推政策法就係為左佢老婆啲公司

應該好快民主黨啲人就會 diu 9 佢 traitor，到時睇下佢咩反應啦，而家除咗下次示威舉下牌 ，佢老婆俾人查呢單野最好我哋唔好亂入

幫手去Twitter 解釋勇武做嘅野 佢唔係跟得好貼 唔知做咩要燒野架 唔知做咩會破壞架

唉 推多d人知先

要繼續請求Mitch McConnell支持《香港人權與民主法案》 但千萬不要亂入趙小蘭單野